其實一個人出世健健康康既機率係幾多

先唔講你家庭環境 有無錢個d

到底一個人正正常常有手有腳 無咩先天糖尿病無手無腳又兔唇又K型既機會率係幾多？

雖然每種先天缺陷都係萬分之幾機會，或者千分之機 但世界上有咁多先天缺陷 你要避過曬咁多種 就唔係咁容易 有無人知一個人出世健健康康既機率係幾多？數學既角度係咪要1-曬世界上咁多種先天缺陷同疾病既機率？ 有時咁諗 真係覺得自己咁健康已經好好彩好幸福 有無大神解答到

一個人生得毒嘅機率係幾多？我唔通係地獄黑仔王

心態決定境界

先天完美又點
病嘅嘢，後天影響仲大

咁起碼我地過左第一關先呀麻

女仔機率細d (好似係)

咪又係睇樣

關咩事

不如大家番返正題先

個答案根本無意義
除非你一嘢生幾百個以上

點會無意義 參考下都好

的確唔係咁易
好多個出世都係抽到2手車咁 硬係會有D 問題
一係偏頭痛果類 一係眼有少少問題 一係腸胃 一係鼻敏感
抽到新車真係要感恩

呢d可能關後天生活習慣事喎

push

Rare diseases affect 1 in 10 Americans, 30 million people in the United States, and 350 million people globally. Over 7,000 distinct rare diseases exist and approximately 80 percent are caused by faulty genes.

當99.2%正常

點計

如果用global ，因為有啲落後國家醫療嘢少，可能會underreported；

0.35/7.2=4.9%
4.9*0.8=3.9%
1-0.039=96.1%

用US 因爲種族唔同，所以都唔適用於所有人。
1/10 American
10%
1-0.1*0.8=92%

大概係92%到96%到係正常

利申鳩up
ps上面個99.2係睇錯單位計錯

唉屌睇錯
佢個80%唔係講緊patient而係唔同種類嘅rare diseases
我再睇睇

數據撚你愧對你個名喎

不過已經唔錯 繼續努力 等你答案

哲學家vs數學家

開po會認真啲

連普通回覆都要準嘅話我功力未夠

可能遲啲係個名後面加個初級

咩vs 我地同一陣型 我虛心請教

咁又唔洗咁認真 我都係講笑姐巴打 你d數據係邊到搵？